{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 어스20(Us20)"
    },
    "text": "このペンションはプールとスパを備えており、大切な思い出を作ることができるところだ。 大阜島の広い海を眺めながらリラックスできる。 しかし、コロナ政策によって最大人数が変更される可能性があり、不利益が発生した場合、業者は責任を負わない。 また、オンライン決済の際には客室基準人数で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済しなければならない。 入退室時間も遵守しなければならず、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する。 スパを使うときは入浴剤を使うことができず、室内ではバーベキューを禁止している。 また、オンシーズンにはプールのぬるま湯使用に追加料金があり、冷水は基本的に提供されるが追加料金があり、現場では入浴剤使用禁止および洗面踏み台は先着順で提供する。 4人以下の場合はピックアップが可能だが、週末と祝日は除く。 バーベキューは客室個別テラスで利用でき、雨天時にはA棟とB棟で利用できる。 バーベキュー利用時には追加料金が発生し、屋外共用バーベキュー場も利用できる。 幼児基準は追加料金が発生する可能性があり、客室情報には特定客室が提供するプールとスパ施設もある。 インターネットは無料で提供され、ペットの入室は不可能だ。 また、他の施設に関する情報も提供される。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールとスパを備えています。"
        },
        {
            "question": "コロナ政策によって何が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "最大人数が変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "客室基準人数で決済され、人数追加の際には当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入退室時間について教えてください。",
            "answer": "入退室時間を守る必要があります。退室時間を超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際には何か制約がありますか？",
            "answer": "スパでは入浴剤の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "室内ではバーベキューは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンにはぬるま湯使用に追加料金があり、冷水は基本的に提供されますが追加料金が発生します。入浴剤の使用禁止および洗面踏み台は先着順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "4人以下の場合はピックアップが可能ですか？",
            "answer": "4人以下の場合はピックアップが可能ですが、週末と祝日は除きます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室個別テラスで利用することができます。雨天時にはA棟とB棟で利用することもできます。追加料金が発生し、屋外共用バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児基準について教えてください。",
            "answer": "幼児基準には追加料金が発生する可能性があります。客室情報には特定の客室がプールとスパ施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "他の施設に関する情報はありますか？",
            "answer": "他の施設に関する情報も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 479
    }
}